[朱經緯事件有感] 今時今日咁既社會，大家會點樣教自己仔女

舉個例︰
子女見到朱經緯事件，明明從電視畫面上見到警察用棍打途人，法官又判左
但社會上有好多人覺得朱SIR根本無錯，連職責係保護巿民既警察都對法官判決不服，繼續撐朱SIR
投考警隊既中大BBA高材生又好有批判思考地話電視畫面信唔過

你係父母,單單就呢單野,會點教子女

教佢揾多d錢

好仔唔當差
個個差佬都無好死（佢個年代）
老母不嬲都係咁教

今時今日仲生仔？

好好地讀書，讀唔成書就要做警察坐監